title: "Windows下的GCC & GC++編譯器 便攜版"
id: 1508

  
date: 2014-03-31 22:16:23
tags:
---

明天要上譚佳佳的課   寫的代碼在學校機房的vc6上無法正常編譯  只能自己帶個有GCC/GC++編譯器的u盤過去了  _(:з」∠)_

程序基於 [pocketcpp](https://code.google.com/p/pocketcpp/)   我把裏面的漢化npp替換了 從而達到一個漢化的IDE  方便設置

分爲X86和X64  npp漢化補丁理論兼容X64

&nbsp;

下載地址  [http://pan.baidu.com/s/1i3HWxil](http://pan.baidu.com/s/1i3HWxil)
